有日幾個腳膠約咗條女出嚟奶腳

變咗 圍她奶

Cls

3/10

4/10

Ching好波

屌你
搞到我個嘴唇裂左

錫返

點止 仲圍她逗奶

巴打你真係風趣

巴打最近係咪受咗咩打擊，個人痴咗線

不嬲係咁

有幾個連登會員見呢位仁兄咁樣，

約佢出嚟送支潤唇膏俾佢...

變咗圍他菊花揸

腳膠唔係 遺她奶 咩？